有冇巴打渣緊GLC/GLE Coupe？

屌，好撚羨慕你地
Coupe版SUV真係好撚靚

SUV + Sport back

樓主小心比狗咬
一陣成班衝入黎話呢啲車不倫不類

屋企有人渣gle coupe, 好正

短暫的婚姻陳奕迅渣呢部 型到

BMW X6

X6係唔錯，但外型嚟講我個人覺得benz真係靚好多

6系GT就真係靚喇

btw 睇咗好多次，準備下個月訂glc 300 coupe

Good choice !

見過x4 都唔差。。。。

個尾我個人覺得冇GL Coupe咁好睇
BMW嘅話GT就真係好靚

bmw gt靚？

我覺得好撚靚

外型黎講x4 車頭唔差夠醒神，可惜係睇完個籠真係唔會屌

可能唔貼題，剛剛車展睇咗新Q5,後排比想像中細，中間又有軸位仲頗高，同預期落差好大下。

真係唔係好貼題

渣緊 依家反而想換7人車多d
點知個價插水咁

巴打渣邊款？
點解要換七人車

bmw架架車個籠都唔掂架啦

gle450 老實講好後悔

glc內飾好過一開頭d gle好多

但用料隔音好d呀？
我揸緊gle無投訴喎
唯一泊車搵街位難d

GLC63 J到出晒血